冬天真係完勝夏天

好撚正

冬?邊撚度冬呀?
冇-10℃以下都唔好撚同我講係冬天